原來立場姐姐都諗住選，新界東大混戰

記者光環，是咪穩陣？

搞集會個崑陽都選，睇黎學運做跳板去10萬人工呢條路係金科玉律

點都好啦，一代新人勝舊人！

今年只狙擊大狀黨

佢有心做又交到功課 10萬人工唔係好多姐
777班子隻隻都3x萬起

佢點都好過AY 掛
但怕變第二個Heidi/ 卿姐

搞初選，否則死硬，人人高票落選

成個立會全部文人死硬

路邊社話佢唔玩喎，埋左眾志堆啊
成個眾志帶頭唔玩

真係要搞初選show比佢地展現下能力先
特別係d素人太少往績，立法會重要過區議會太多，熟唔熟書好重要

自稱天琦繼承人個區議員算唔算係武人

新東最易贏呀麻

即係邊位

岩 楊ON9真係ON9黎

學運做跳板去10萬人工呢條路
唔係人人敢行架
你估呢度美國呀 係香港玩隨時跳樓架

總好過港島個隻支那人黎明啦
搞鳩黃店，仲走去選

正啊，各懷鬼胎

咪一齊初選囉，公平競爭

新東好似泛民票倉

梁遊俾人告到欠債
眾志全部人幾乎冇參選權
天琦坐監
李東昇流亡
做反對派學運再從政好過癮？好多利益？
樓主hi左左

唔會投佢
At least 你要做d嘢
唔係寫幾隻字你係黃我就要投你
利申：非五毛

Who

今年就好似傘後咁，出多左好多水兵 (係唔係叫Be Water 運動, 無理由叫反送中部隊)

都係果句啦，人地唔夠膽，佢地夠膽，所以就唔好恨人地拎果10皮
理得佢係唔係老千，以前我地都俾販民呃唔少啦，呃得到係佢本事!

唔熟美國，想知美國有冇民間機構可以監察班民選議員

民主派少左d厚面皮大大聲轉數快同完全唔俾面你既代表黎對抗建制
長毛有時太君子, 係黃毓民叫可以符合到

係呀計總票最多

長毛係有心既 老左d者

呢隻真係支那人黎
出黎選博乜？

做乜無乜人去新西

新東有dead body依件垃圾

元朗多鄉黑
怕比人打

而家阿豬阿狗都去選

高票落選 關乜撚初選事
呢個係配票問題 唔識就唔好鳩UP

初選啊

四方閪算鳩數啦
同公司入面又廢又年資長嘅廢物一樣
以為自己有牙力, 又交唔出功課

入過中聯辦果班全部唔係鬼就係蠢

唔多利益，都唔過癮啊，但就名成利就囉
佢地好高尚，為左香港人出好多力，我地都好多謝佢地
至少，又真係無乜人會頂得住果種連出去食口煙都俾人影個壓力GE
或者係日本開房俾人投訴太大聲，然後俾人笑到依家
眾志無參選權咩? 聰仔唔係議員咩?
明你講乜，但幾個名，除左天琦，邊個又真係有強大議政能力?

有Heidi同埋 張秀賢

認同你講嘅野
樓主幾好笑
成個廢老看透世事咁陰啲陰啲話佢地全部都係呃香港人

立場姐姐真本土嚟

幾年前已經有follow佢

即係無初選，但做好配票就okay?
純討論，唔係引戰

咪係 係美國做就爽 學下左膠學下LBJ 收下中共錢 唱衰美國不知幾爽

眾志全部人幾乎冇參選權
為左有得選黨綱都改撚埋喇
唔再自決喇人地

香港眾志棄「自決」 宗旨改「推動香港民主進步價值」 (19:42)

做乜撚呀

要搞初選

屌，原來 黎明都出黎選!

個個都話選 到時肯定比保皇配票機器贏曬

我老婆必推

source？

黎明來到

名成利就
喂 咁爽不如你去做啦 我都想你名成利就喎
強大議政能力同強烈既意志 我諗除左天琦 香港冇一個人有
眾志班人都係中學生上馬 到而家有咁既進步 已經好好
好過楊ON9

有得入閘先再講

張秀賢死撚開啦知自己咩派未

希望協調 同 搞初選

咁同泛民有咩分別，自閹

人地唔夠膽，佢地夠膽，所以就唔好恨人地拎果10皮
你呢句講得岩 白頭佬楊ON9呢D冇膽又要死出黎阻頭阻勢既 真係唔該全家中肺炎去死

區議會已經係啦

搞初選呀！！！！！

唔係要俾班老屎忽幫手助選好多人都係認吓個名同樣就投，所以梁耀忠要幫手做名單第二號投票

天琦....
又到人性矛盾位，你岩，我地都做唔到，咁人地肯上，係應該俾人地上
AY就唔撚使講啦，佢今屆準備真係俾我地over 佢 dead body 啦，DKLM

樓主肉酸到，成個犬儒廢老咁

你都可以

無初選死鳩緊

就係投呀豬呀狗都唔投保皇黨

10萬人工真係好搵

講真一定係投本土派
但應該搞下初選
再配下票

但佢夠薑玩新西
老老實實，要同爛仔玩緊係要番個古惑仔

長毛其實近年已經收晒火啦 尸位素餐 退落黎算啦

暫時個list得立場姐姐最近本土

咁初選都要有人去選，依家只係有人表態，唔知你地驚啲乜

最好區區 自己搞個初選 內部 協調好, 唔係又鎅自己人票,
重有就係 second plan, DQ參選既話 就 second 上

認同

初選係用黎減少名單
集中俾比例下想扲到既議席數
姐係5個位
最穩陣可以爭既議席數量係3:2 所以會出3-4張名單
要配得好好好好好好好好先可以做到4:1
但極危險有機會會輸番轉頭

另外想講配票 係冇可能做到
扲九東黎講
登記選民人數 601,566
總有效票數 328,993
當有一半係投泛民
你點樣控制 15萬人 去平均投俾3張名單既人
一黎你連自已人都控制唔到
二黎你唔知對家點配票 同有幾多票 會谷幾多張名單
所以配票係ON9同埋呃鳩你
雷動都得咁CONDOM都得喇
雷動呢家野電腦模擬就得
事實咪雷死人

老美會唔會幫你咁多呀
監察議員呢啲自己做返啦

正呀 個個開始露尾巴

呢隻一定要狙擊，仲癲撚過難民之父

佢諗住自己出選啊

有少少唔同眾志唔會敢講回歸中國

關於民主黨
基本信念
1.香港是中國不可分割的一部分，我們支持香港回歸中國。

唔係話要老美幫我地做
係想借鑑下，睇下我地可唔可以又學到人地咁，有權大大力咁踢尻班撚樣坐民主順風車果D

泛民老C fuck：你cv冇從政經驗，都係俾我嚟啦

票投本土
但問題係太多本土

咁都啱 lm學嘢

兩件事黎
為左選而自閹
同人地唔俾你選
係好唔同
一個就為左奶
一個就被逼害 個光環唔同LV

根本就係共諜

個list除咗立場姐姐邊個近本土

唔係梁凱晴都當本土下話

搞初選!!!!!

超區喎佢 唔係咩

正解

本土派自己夠團結，做大個勢，我真係理撚得班販民，就算成個立會轉晒新人，我都覺得好過依家

Nothing to lose

都係果句，我寧願信，一代新人勝舊人

叫黎明收鳩皮唔該

佢超區咩?
邊出到線啊，唔好撚傻啦佢

眾志真係為選而改宗旨
好肉酸

推 真係要搞全民初選
今次輸左 我往後支持建制派算數

陳浩天
不過唔會選

個個都出嚟選, 分薄哂啲票
最後無人中，益咗保皇黨

新東夠黃啦喎

見到區議會咁嘅樣個個都心思思縮縮去馬最怕又係攬抄比保皇又成功偷雞

配票係極撚難

佢一定係為左香港人先改架

你唔好笑鳩佢喇

re: 沈旭暉進攻功能組別路線圖

唔好烏鴉口，果陣大家都驚搞撚左幾個月，區選會大敗
事實係真香港人仲未死得晒，屌住左個區議會
今次真係唔撚理佢咩心腸，總之踢撚晒班販民 (可能唔會踢得晒，總有幾個會留得低)，但一定唔可以俾建制再保到皇

初選

真，亦最有效防中共𠝹票撚

一係初選一係雷動計劃

睇完第一頁
懷疑自己唔係上緊連登

立場姐姐都玩

// 【本報訊】2016年超級區議會選舉民主派政團五席取三。今年多名新任區議員盛傳有意加入戰團，包括岑子杰、「機場大叔」陳振哲及張秀賢，預料競爭相當激烈。戴耀廷認為，上屆超區民主派有六張參選名單，最終三組候選人為大局着想棄選，民主陣營由民主黨的鄺俊宇、涂謹申及街工梁耀忠攻下三席，他有信心今年9月亦會出現明朗結果。//

得張昆陽同立場姐姐有本土嘅往積

屌啊

天哥，佢點解唔選

樓主個個po都係分化追擊同路人
做到咁明顯咪柒喇

最慘係改完都唔知入唔入到閘
到時兩頭唔到岸

大混戰手足做鳩佢都似

係冇可能

再拉

如果比個素人爆冷當選, 做滿四年收埋份約滿酬金, 都夠買層細價樓

俾人判撚咗非法社團，剝奪政治權利終身，日日俾中共搞到成身蟻，放過佢啦好嗎

就算佢出嚟選，有幾多人接受到佢？選舉要好撚多錢，你做金主？

分化文

即係新西得Heidi..

自我內部攬炒

拉

踢哂泛民？依家重點要踢走哂啲保皇黨先
一定要搞個全民初選
當選最高個啲先好去參選
如果泛民係全民初選贏嘅 咁咪到時投佢囉
依家要處理好外敵先呀

樓主真係好on9

真

郭家麒應該會繼續選嘅
有冇本土選新西

我知所以咪要用民意逼佢地囉，一定要收佢檔先，黃碧雲都係。主要呢兩個人就得，張超雄都唔係咁急，總之要換血

點解要狙擊大狀黨?
新東大狀黨基本上隱拎一席 係睇邊個出咁解
同埋係得AY同郭家麒 7啲
飛機師 陳淑莊 郭榮鏗都係做到野 貼地既人

你比壓力佢要求郭家麒退落黎仲好啦
好似上次民主黨咁 百屌成材

我唔POST呢到大把人唔知佢改左喇
你話出面班 C9會唔會理

阿之峰哥入左同選到冇分別
佢既作用就係用黎俾人DQ之後上新聞同外國講俾人打壓就夠

如果俾佢入 呢單野就真係有鬼
到時係咪要敵人讚成的我必反對呢?

Heidi邊忽本土

Push

到時候搞中港區隔, 第一個衝出嚟割

如果真係搞到初選，理閪得佢咩居心，本土派出到線，拎到多數
我諗真係對得住所有手足啦
從來唔覺得會逼到政府搞到獨立調查委員會，唯有係體制內先做到

咁天琦為咗入閘都可以del哂港獨啦

根本分化撚
唔選又話冇人選得老泛民
選又話改宗旨
對某啲人黎講
總之玩選舉就係錯
就係為利益
就係信制度

往績
泛民往績唔通又講得咩

佢專心制度外港獨，同西藏蒙古廣州搞connect好耐，佢留返制度外應該好過進入制度
有得選特首先叫佢

起馬睇到能唔能言善辯

消息邊度嚟

真係好撚想佢去死 俾我地over 佢 dead body
屌佢老母同支那一樣咁無恥

蝦蟆

救樓主老母

果陣我仲係港豬 判撚咗非法社團先係TVB睇到
果陣仲好奇係乜9黎 以為係判黑社會要咁大陣仗

咪屈
尋晚李慧玲節目話傾九東初選 黃之鋒都有去
邊個話眾志唔參加初選？

所以佢話選九東根本就唔係真係諗住選到
一早知自己DQ硬到時又有得煲國際線
底牌根本係想抬梁凱晴入立法會

同埋都要睇熟唔熟讀議事規則
全民初選真係好重要

推

人響朵佢又響朵

老老實實, 立場姐姐突然去選我真係覺得好奇怪

見入到有十雞野個個都衝

係時候去做dead body

PLAN B是旦喇
直選泛民咁多年都係
訓係到都嬴6:4
差在係邊個人做果個位姐
比例代表制 係咪都係得咁多位
係差功能組別 先夠大會過半
不過差咁多席 睇怕今年都係唔得
等多4年喇

其實做記者拎完光環再去選
佢除左報過新聞有咩政績
真心 而家係做官唔係做live喎

佢親眼睇到眼火爆
其實已經唔係金錢令人關心時事
佢食咗幾多tg，可以令好多對手無言以對

梁天琦都簽曬確認書話放棄港獨啦
要同流氓鬥就要能屈能伸 無得咁政治潔癖

區選大勝引晒D九鬼蛇神出黎,唔投左膠.

竟然
我以為佢反對體制內抗爭

立場都係呢一年先出名

佢都出嚟選？肯定爭取所有新移民派錢
一定唔可以比佢選到

平而心論，你係屌得岩GE，如果單純眼紅，阻人去選就真係對唔住手足
係唔想成班人係出面打生打死，有人執左個位但係唔做野(乜撚野關鍵一席)，如果真係做到野，相信就係所有人樂見
我就覺得一定要入制度玩，白票撚可以收收皮，希望初選成事

有立場姐姐一定投立場姐姐

泛民攪左甘多都無建樹，退落來俾d新人上，吾係又青黃不接

下..........

要光復 這香港

本民前票倉

不如搞個民間初選，唔搞落去好易死

俾你一個月收10皮 你仲反唔反對

咁能屈能伸
不如改做埋愛國愛黨喇
做咩要改左支持民主進步姐

玩字眼呢樣已經係低B
人地要DQ你 你做乜都會俾人DQ
自已閹自已 叫市民點睇呀
我點知你入到去會唔會改埋做 我愛共產黨呀

又話踢開國際賽，做乜番嚟香港大球場

見到毓民就知張list要保持距離

我諗黎明應該吸到新移民票
依家又唔係揀明星

民間初選apps，個apps 跟住有埋配票功能，
或者劃地配票，將大區計人口平均分議席數量嘅小區，各人跟所屬小區投票。

晨早應該啦
扮撚哂野over my dead body 實際就睇電視關鍵缺席
原來個個都可以over 佢 dead body
無恥至極

好支持眾志派人去選美國參議員

我知, 但係我自己感覺, 一直身處一個記者既位置, 身體中立, 只能暗示政治立場, 從來無係口講過出黎, 突然話参選感覺怪怪地

張超雄應承左幫郭永健抬橋喇

無初選排次序點配票？
十個一齊選唔通配曬比十個咩

做到野嘅幾錢人工都冇問題

十皮野又唔係做到退休
高官 三十皮做到退休

邊個話記者要中立

咁佢揀錯區 選港島

用下腦啦打手，唔係想選到就唔會改會章啦，成班連登outsiders真係無腦造神到

認真 香港需要外交人才
佢哋都係打下國際賽累積經驗好

初選仲有一個好處就係可以帶動成個社會討論
分分鐘篩到一個天琦出黎

連登仔智力幾時先會高D

提名期都未開始！就已經有人出來搞分化
睇嚟中聯辦好撚驚輸左個立法會

到時前後幾日你睇下個APP上唔上到囉
13億DDOS到你死喇
確認唔到你投既票 又點即時配票
劃地配票?
你連果區有幾多人係支持你 你都唔知喇
點配得盡呀

插黃店嘅支那

除咗張昆陽，好似無乜其他人

好彩當年全家投6號
當年大家唔願意向前行
今年要收dead body皮

搞咗初選先啦，咁多人𠝹票

滑坡謬誤
人地講民主自由你就無限上綱到會改做愛國愛黨
博入閘都要有底線 過咗條底線自然唔會有人投佢

總之初選先啦

我嗰段嘢係邊個打手？造緊邊個神？
上次區議會黃之鋒DQ完就即刻煲大國際線嚟玩 佢個角色就係咁玩
點造神法？
不如話係梁凱晴有野心扮豬食老虎做黃之鋒plan b？
大隻紅字唔代表係啱晒

擺明抄台灣范雲，等黎民主派大台招安

介紹下范雲係乜野人
范雲係1990年代野百合民主運動嘅人，但係無跟民進黨，專注學術界，2014太陽花激發出嚟同班後生搞社會民主黨，16年選地區立委當然輸咗，19年就受到小英招徠，加到民進黨立委不分區名單

所以對呢啲彈出嚟嘅學者無好感

黎明支那閪嚟㗎

追佢光榮單野
呢個學者好反感

蘋果話佢選九西
新西孤兒

上屆話下次先投本土嘅人，係時候兌現承諾

不如小麗老母去選多次

同意 同梁凱晴一樣
唔係黃就大晒 咁多人黃
要攞你做到既野同會做既野俾人知你係有料先投

蘋果話小麗老母諗住選九西

哈哈哈
輸死你班友

屌，佢真係以為自己係黎明啊?
HOCC出黎選!

咁我都係提供多啲資料去表達我對黎明嘅反感，佢區選曾經想過選又一村，結果劉大狀出嚟就無選，如果真係咁有commitment點解唔選第二個區，依家又要出港島立法會？

黃絲議員過半根本無用，大家算數啦

饅頭雄條撚屌d仆街野唔好以為冇人記得

連登甚至香港太多你呢種傻閪，同黃之鋒都未傾過一句就當人地搏DQ，個腦從未唔會用既

香港選民投票係睇光環，而唔係睇政治理念
呀豬呀狗講句光復香港就選到

得罪講句,狗閪選民全港最低質咁濟

初選?
之峰哥訓係到都嬴喇
唔好玩喇

查實之鋒目的好明顯 推凱晴上位

上面啲人係咁話人冇政績咪出黎
想問下依家香港依家有幾多人可以話自己係有政績選立法會

做左十鳩幾年泛民都冇乜 本土有嘅唔會出黎選

如果立場姐姐同sunny係本土嘅 佢地出黎都唔失禮

如果佢地只係泛民底 咁搵佢地取代老泛民都好

徐子見大家又點睇?
同埋，想問下智者們，觀乎之前建制多左咁多人投票，佢地今次仲有冇水位再拉高，定係基本上定左?

記者不嬲唔中立

同埋佢好多年前已經係本土

[重要]光復香港前,必先光復對泛民嘅控制權

支持民間初選
係民間初選
總之邊個唔跟結果就係反民主

冇收火啊，啲火攞嚟屌人係蝦蟆咋嘛

民主自由都可以係共產黨黎架
你知唔知共產黨入面係有民主黨架?
上面都係多黨派組成架

不忘7.21

我投老母都唔會投黎明

立場姐姐會唔會等四年後再選入區議會, 咁簡單D嘛....?

太多張名單，好易齊齊攬炒唔夠票
或者某一名單拎晒啲票，轉頭又益建制狗

民建聯都叫民主建港聯盟啦

點解你地個腦就係唔郁....香港人真係好撚蠢

支持素人參選，而家有啲飯民議員真係好撚廢

樓上有人講到自己係黃之鋒好朋友
邊個話佢會被dq邊個就係冇腦㗎

政績
泛民有乜政績, 係有心搞好個黨嘅, 就推多幾個鄺仔果啲

果班老油條邊個會投

四萬人投教主游B仲想點

勁多人以打同陣營嘅人為樂
不過以連登仔智商都係似中計多

立場姐姐同sunny一定唔會失禮，讀好多書

不如你直接講下你諗法

大家都係講民主
係咪一家人黎架?

我覺得佢贏面高喎就咁睇

我？有冇source

AY 好差ga?

P牌返鄉人啦？AY差唔差都唔知，食屎啦

啤梨哥：十雞野都貪
我褲袋仲多錢啦

勁多熱普城老鼠陰d陰d叫人投毓民
又話退出政壇
見而家抗爭陣營勢好又死出嚟R撈

郁民唔會選啦，放心

依家只係表態，你地驚啲乜

對住個咁既議會可以有咩政績
我陣係睇對個運動有咩貢獻，邊個肯企出黎一齊食tg我就投邊個

梁凱晴如果真係做plan b,無論係排第二定係天琦射住梁游咁，就一定有人質疑佢實力，點解唔質疑得。

如果係話佢被打就要留個位畀佢選立法會。咁七警案受害者曾健超呢？朱經緯案受害者鄭仲恆呢？再唔係周梓樂屋企人呢？佢地都要追求公義喎

所以睇到呢啲報導，真係捧殺居多

一早預左本土/素人係本身唔識
但如果係有料有理念嘅 幾個月嘅時間一定可以show到比人睇

依家投票嘅係睇幹勁同理念
唔係睇經驗 因為泛民有經驗都係廢
唔係睇政績 因為全香港都冇乜邊個有
本土啱啱抬頭 依家就話人冇政績唔好選

abouthai老闆都去選功能組別

係咪教書高級d
但佢選港島應該收皮

但唔會有前線食完tg出黎同你講我係前線 唔該技我
要預左投本土/素人嘅係冇政績

仲熱普城

岩呀，選民點解唔可以質疑候選人

係咪假膠
如果真心問嘅話勸你離開連登

唔該初選啦大佬
唔想攬炒呀屌

佢又出黎一定大把人招呼佢

包括我

學術能力就黎明高一大班既既
佢logic/轉數好撚快
但去到講嘢演說上
老母就高班好多
始終教咗十幾年書

星期一9up兩句就已經嚇到泛民瀨屎，上次重大消息仲未柒夠咩

計選民數目，地區配票，以區議會選區已計到各區支持者人數。
個初選apps 盡快搞，亦可以係民意調查apps，如有新參選者加入，選民可更改投票意向，直到選舉前，大家知道民意所歸。。

唔搞初選全部攬炒

立場姐姐應該去最難贏果區
佢有資格

d人唔係驚
係嬲

立場姐姐好似都係本土，但佢選新東

應該推連登共識-初選

大支華長毛又可以出來屌票

屌 做返記者算啦

同意佢一直做緊既野只係職責所在

唔係啊，講緊泛民啊，佢啲支持者就另計啦

呢個又真
唔應該扔係新東，因為佢就真係穩陣

就算知道自已友有幾多
你都唔知對面有幾多人數 同谷幾多張名單
即係你只能夠做自已果邊既票
咁同賭大細係冇分別

數錢.gif

張昆陽唔好搞啦

一定要整個協調機制

有心出來屌票？

其實你問下自己 呢大班老人家個個做左十幾年議員
佢地有咩成績做過出來？

應該餐比有心 更貼地既年輕人 新人去做

呢條政棍狗也不

佢係本土，所以我會投佢

唔關佢以前做記者事

長毛嘅政績

其實人社而家都計左落泛民啦

依家啲人又要政績 又要夠本土 又要衝得

邊個開房？

九百幾人衝出黎話選, 唔搞初選真係唔撚掂

入錢！入錢！入錢！

立場姐姐前幾年已經好本土

但佢的的確確係真本土

立場姐姐可唔可以去九東

立場姐姐幾年前就開始寫本土文
一定好過班泛民老野先

立法會選舉過半關鍵係一個有效協調（配票）機制
攪炒內鬨除時高票落選，俾少數派漁翁得利
幾高投票率都冇用

建議搞初選，汲取經驗，拒絕手足混戰

佢新落場可能唔夠信心
但手足一定100%撐佢
我真係唔想要泛民狗

其實佢會好過梁凱晴

起碼已經表明立場

投機份子出晒嚟

如果係真本土就投
不過都要初選 唔係攬炒

九東會夾撚死

講明素人之前又點做野呀

黎明都教書架喎

立場姐姐>>>>>>>梁凱晴

幾年前教主都話唔再選, 今日又有消息傳出黎話想再選

連登好撚高要求
又要本土又要夠政績

符合以上條件嘅又有幾多 有嘅都唔會出黎

而且泛民都冇乜邊個可以話自己有政績

九東留返俾飯民班老嘢玩啦
素人去親都做炮灰

通常個結果就係總有幾個撚樣唔初選

啲人on9 下下搵天琦黎比

同意
你起碼知佢係立場姐姐先
背景冇問題

不過再睇睇有冇其他option

有邊次唔係咁，次次都俾毓民撚狗，嚇到泛民瀨屎

認真, 張崑陽立場姐姐呢啲, 真係推動咗成個社會運動, 你唔好理佢哋係「真心」定點, 就算係為咗果份人工, 只要佢敢做肯做, 點解要吝惜果一票, 唔畀新人去試

畀舊人去試, 結果係點, 大家都有眼見啦

點解楊雪盈係區議會主席都想選立法會？

泛民又投唔投機？

咁唔使新人出選啦
老電池做到退休？

到有人符合所有條件,之後政府又dq你,最後連登仔就投白票

冇乜問題
能者多勞

呢段先係

小麗老母2.0

咁睇得起自己

希望今次直頭book酒樓宣布重大消息

我愛黎明

素人唔好ff la

白鴿
公民
新同盟
人力社記
眾志
呢堆至少都分5，6席

佢仲敢突出黎我先印定一萬張文宣

個個都黎新界東 垃撚圾
有d 志氣就打對面台啦
打自己友有撚用呀

可能見新東連長毛張dead body呢啲垃圾都入到

功力差老母一班

本民前票倉 睇下點

掉番轉下話
大台逼鳩唔派系既人初選
唔選就係鬼喎
唔同派系 我彩你ON9喇
民主選舉要玩自閹?

本身做得好啲人唔會想投機, 問題大台表現係mpf嚟

初選過咪知
新東本土飛而家至少十萬=兩席

泛民唔係諗住分飛呀？

區會啲素人都贏到啦，點會唔work

泛民十鳩幾年都唔夠sunny玩國際線咁好
立場姐姐真本土

佢地去選點都好過老泛民

要由一個第三方平台搞個apps，不能由泛民大佬搞，團結唔到各方民主陣營。
連登好多泛民打手，要推不易!
區議會嘅選舉結果作參考，單議席單議制就大勝，民間將大區拆小區配票民意最高的候選人。

梁天琦六萬幾票喎 未計個數五年前
連機師都話九東尾席係本土 好心你啦

咩邏輯
共產黨都會講民主 唔代表講民主嘅都係共產黨
你老豆有鬍鬚 唔代表有鬍鬚都係你老豆

唔覺得梁凱晴有料對抗到政府
淨係講衝突現場食tg佢都未必出到黎
然後又唔係法律出身

立會唔同區議會
要選個真係有能耐既人出黎
唔係「非建制」就得
我會睇定啲先 唔會一講立場xx出黎選就必投

都係嗰句 有本土就本土優先

汁？

立場姐姐選有咩問題？
睇佢啲專題我覺得佢係好有能力同批判思考好勁既人
睇頭幾頁連登而家真係好多5毛

長毛雖然左膠化
但係議會討論真係有板有眼

投之前一個月要有共識
唔可以攪炒 要穩勝
唔夠票 仲多個人好難搞

屌 想去現場睇LIVE
又撚狗

sunny當年係大專盃辯論賽最佳辯論員
辯論能力超強
網上有片睇
期待佢選舉論壇表現

真 班素人區議員都係 未有政績好難叫人選你 立會唔同區會 唔係黃就得

佢嘅票源一定係新移民

區選多數二揀一，一係民主一係親中梗係易揀
多過一個選擇就要考慮其他因素，個個諗法唔同變數大好多
你睇下劉青條撚屌

又唔係支共推老人掌手雷
好難配票架

大家都係追求民主自由進步
不要分得那麼細

立會唔同區會
有咩唔同

首先我地一定要教育所有同路人要尊重初結果, 所有初選以外人選,全部都係對家

你初選協調做得好邊洗人策略投票 比例代表制唔同單議席單票制喎 只要夠票可以一張名單有兩個議席 初選完Integrate完全部人谷一兩張名單咪無人𠝹票囉 都唔知邊個唔識

上次咪搵左雷動黎扮第3方囉
區議會得千幾人一席 點參考呀
你知唔知九東有60萬登記選民
得30萬去投票
未投果30萬你點估 點配呀

跟區議會投民主派人數配

因為就係驚啲人唔聽話 所以就更加要有初選
令大家選返自己想投嘅人
跟住就唔用有人要淚含泛民
即使要都可以確保自己想選嘅人選到

本土深黃都唔代表適合做架嘛
呢度都好多人深黃 好多人本土
除左有名氣 都要有實力

成日有呢種論調, 其實你諗真一層就知好撚on9, 無資源點擴大票源, 唔出返幾個議員點有多啲資源? 有雞先定有蛋先?

區議會有得打, 係因為班手足用命用前途換返嚟民心, 而家唔投返啲本土出嚟, 唔通仲要一代又一代手足用血去換民心, 換到2046?

今次選舉重要好多，可以直接影響到政府心臟， 6W0 今舖預咗燒一大筆錢買卧底，加埋背後黑警攞定二佰幾億，前前後後預備晒打壓。

咁撚多素人出黎選，你地都要話我知你有咩能力點解要我揀你，立法會好講政治手腕，唔係一味話係同路人就大哂

好似爺爺咁 咁多年都分析出錢出力

可惜香港人唔珍惜 當年投飯民

而家知錯都冇用

至少好似爺爺咁拍番d片睇下你思維思路

得個講有咩用

咁佢咩立場先

個問題出自
你唔知自已要投邊個呀
同時你唔知人地投左邊個呀
點撚樣配呀

除非你全部泛民選民去登記同一個APPS
由大台分發投票目標 就得
雷動咪就係咁上下囉 咪雷撚死自已人囉

ON9，04年新東已經知道谷一張名單唔撚work

明顯係分化醜化post, 一望就知佢出post目的

跟區議會區投

再打個折頭咁就安全

不如推連登共識-初選

我呼籲所有人都出嚟選

想過半數 第世啦

我都好本土，等我呢啲呀豬呀狗都出黎選下先

首先要確定票數, 每區要出幾多人, 之後應該按年齡票源, 分配選票

收皮啦，有心

因為冇黨紀
玩得去中心化
預一盤散沙 同 輸

天琦fans 邊個得到天琦支持，我就投邊個

一個總區只係分幾份，唔係區議會咁細，
亦有其他配票方法，都係嗰句，泛民打手太多!

等陣有人就會嗌住要初選再叫泛民讓路

你講笑咩 做得好就冇人出嚟
實情區議會個個都贏到
啲友流晒口水啦

跟乜撚區議會區投
4張泛民名單 一齊出
投邊張呀 你係咪ON9呀
雷動搞制萬幾人都控唔到
你以家要控十幾萬人

其實區議會票源已經係好好既數據分析, 同雷動個時既氣氛已經係2回事

打少啲飛機啦，唔投保皇黨，人地洗撚你投

仲諗乜撚野呀
你搞唔掂各路軍閥 同呢堆 新投機者
九月鳩投得架
鬼打鬼輸硬

如果泛民過往十幾年係有政績 你呢句說話都合理
但依家唔係 所以即使係對於本土同素人有不確定因素 都係佢地先於泛民

sunny呢啲廿幾歲你就要人交政績（人權法咪係）未免要求太高

對我黎講理念同熱誠》》》經驗
理念同熱誠有冇 睇下選舉論壇就知

人地早幾年就有寫文撐本土

咁你咪報名囉
冇人阻你

教佢老母主
呢個人已經冇晒政治能量、脫節
出唔出嚟選都可以不理
但泛民班友硬係好驚咁

區議會命名兩個公園玩野都要嘈到上檯面
班新投機者試閪玩咩 仲諗住立法會

初選完就要尊重結果
我初選揀立場姐姐，結果輸左比白頭佬
正式果陣我就投白頭佬，同時立場姐姐要退選集中票源
呢個就係初選既作用
唔係搞黎做咩

冇做過 點知有冇 （但sunny推人權法唔算實力？ 講緊 泛民做左咁耐都做唔到）

而且泛民係做左 但都顯示唔到實力 點解唔求變？
有幾多本土派係有政績可言 有嘅都唔會選

個個候住十萬

區議會跪喺度都贏
俾你會唔會鳩衝

on9 咁多素人 你搵嗰幾個黎講
要搵柒野 泛民嘅立法會議員同區議會議員仲多啦

勸大家面對現實
初選一次先
唔係輸硬

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

在區議會知道民主派記得票人數㗎嘛
據就可以粗略估算到唔同細區可以提供幾多選票

以前 失敗嘅原因主要係冇人聽佢支笛
本土唔會投泛民 熱普城更加唔會
咁就會配票失敗

雖然而家都未必一定得
但若果每個人區都有初選
跟住大台名單的話
就可以確定到自己自己心儀嘅人係會得選
咁配票嘅成功率就會大大增加

初選嘅方法好就好似區議會撞區咁
放幾部laptop係議辦等啲人自己嚟投
再加文宣宣傳
有咗事前配票嘅宣傳 （即係初選）
個成功率又會增加

點會冇實力？

人地幾年前已經寫文講香港民族主義，幫本土派辯解，當年好多魚革義士冇人識咪又係靠立場幫手

人地學歷都高過你是但一個阿豬阿狗啦

真本土、有知名度、光環大有勝算

咁都唔投得？

長毛提攜下後輩咪算 比新人上位

邊位 夠都無

你咪選囉，你寫得出啲論述再講嘢啦

立場姐姐基本上好穩陣，佢選新西仲癲，報復7.21

其實都可以分區議會
去議辦投票咪得
保皇黨選區咪去隔離選區投

我早幾年都有

冇得揀 可以含佢
但睇下有冇更好

如果佢肯打本土旗號選（唔知佢會唔會策略考慮唔講自己本土），一定係保佢一席本土入立法會

呀豬呀狗都去選，你地諗下邊個邊開心？

10萬真心有幾多? on撚9 d狗無野做照袋3皮10皮就真係多喇on9樓主

支持你去選 好過梁凱晴呢啲

睇嚟真係要要夾硬推唔參加初選就係鬼呢個論調
因為最起碼佢係唔識為大局著想

絕對好過泛民啦
人地真係政治素人 個個都challenge佢冇政績
有冇料嘅睇選舉論壇就知

做乜鳩野咁撚多人選

其實呢份荀工黎

白頭佬=阿豬
黃碧雲=阿狗

區議會work即係代表啲中老年都會投畀啲同路人，而唔會只投老泛民
咁當你選立會時，論壇表現得好，啲中老年人都有機會投你

一路問題係點解由傳統揸住個初選機制

雷動就係有班人借戴妖個名點人投票

毒果更加血跡班班，04年選舉日頭版話李柱銘蔡素玉爭最後一席，結果白鴿搶到連排第三嘅都差何秀蘭幾百票

咁派啲鬼去𠝹保皇黨票？

大局著想 唔鳩洗選喇 搵哂班 民主黨入去咪得囉

素人本土 全部行開 為左大局

梁凱晴唔敢講，但一定好過黎明

希望新東手足唔好再重犯「下次再投6號」嘅錯

難聽講句
要字字尖銳串爆政府
在我眼中只有一個人做到
佢叫毛孟靜

而毛ee 就正正係記者出身

老老實實，我地好多人連佢係咩樣都唔知，俾張相黎睇睇ok?

咁依家本土得佢同張昆陽，本土唔投佢咁投邊個呀？

樓主 source ?

人地掌心雷你𠝹乜撚

Okay, buy 你

比例代表 新東本土最多拎3席

毛ee太斯文

btw毛ee I love you

連登仔：我都係穩陣啲投返ay同長毛叔叔

大波實贏

佢好似係專做本土派既訪問
所以比藍果邊話係本土
但佢未必係咁本土

佢好似唔支持港獨但支持自缺

憑你呢句就知
反共陣營註定輸

配票係要每張夠單平均得票

你講黎講去都係名單問題

你點確保5張名單都平均高票呀

講中你班老鼠d屎橋?

唔會
人血

唔通日日話我支持港獨咩

立場姐姐係梁繼平啲朋友，寫香港民族主義

你覺得呢？

呢幾日係咁有選舉post小朋友齊打架咁
可唔可以快啲集齊個名單一齊分析投票攻略
唔好到時一個區勁多個都聲稱黃之後𠝹票𠝹到喊
立會我地真係輸唔起

Sunny 台灣單野 柒到

仆街了

即係又會DQ?

驚佢輸多次激死左早d落去陪個道友仔

區議夠大把素人啦
又唔見同班選民睇政績去投對家

早前先講本土優先 而家個個現晒形 睇個勢又係吹風投泛民 我終於明白點解有手足投白票 如果呢屆都係照投泛民 本土讓路 我一撚定唔會再投

有人凸個頭出黎 唔緊要

最後一定要協調到一個

真係選嘅 到時選舉論壇日日見

唔係bu條友柒？

蕭生都得啦香港人唔珍惜者 投何秀難

笑死我

跟

一齊去嫁

清得乾淨啲冇事嘅同埋佢好多用立場記者身份寫，應該冇事

佢做過咩專題 想睇下
平時只係睇佢做live

佢帶bu會長去道歉
因為bu會長屌人人血饅頭

巴打有冇早幾年立場姐姐寫嘅文 想睇下

一定係睇本土休止符

上面個篇人訪 全部野係梁生講 點解可以歸功記者
下面個篇係評論 我覺得ok

睇埋呢個，有幾篇都係立場姐姐
不過記者本身都係做訪問多，但至少睇到文筆ok同埋有本土味

造星啫

本身仲有臘腸哥哥但係俾人爆咗佢偷食先唔推佢出嚟

唔係全部立場出既文都係立場姐姐寫架
呢個好高質 但比返credit人啦 楊天帥呀

仲有冇本文前嘅人可以選

巴打小心比人話你5毛/熱狗/白票黨

呢個真心sad
但件事都無fc已經人格抹殺左立場哥哥

我知，但都有幾篇係立場姐姐

初選先啦

呢單野其實係做乜?

林x邦就算數啦

獻世派樂見高票落選

又邊個立場姐姐呀

協調唔該

我就唔CARE呢啲無謂野
小事一宗

聽講佢個人真係唔太正氣
個陣個Po個女仔爆左話林彥邦打算選立會
都對佢有少少反感
覺得做記者好似只係踩腳石
係立場拎左金環之後就真正搵政治油水
對立場姐姐無呢個感覺
但硬係覺得佢選好怪
唔太想佢之後變質
制度外都要有人才講野

我好簡單, 前事不計
如果仲計, 佢地全部都要死
今次同我做返好佢, 一切香港人作主

因為佢破壞能力係高
但講真2016佢疲態盡現
論壇要搵馬魚生出黎頂
算鳩數啦
輸就輸硬
我驚佢一萬飛都冇

筍你老母咩⋯
dq左要嘔番晒出黎

唔做on9野洗咁快dq?
一定DQ 既？

港島最多離地中產隨時見佢黃屍教授就投。

你太天真
耍手段要DQ你唔難
要搵位總搵到位

有料嘅人入去做到野有咩問題

借運動食女

睇你點睇啦

如果佢想借呢場運動上位

咁呢啲借運動食女嘅醜聞就可能會摧毁佢囉

制度外都仲有人才嘅

民間記者會有幾個巴打幾叻
可以制度外繼續發聲嘅

泛民張名單第四席比長毛拎走咗泛民整體得四席 主因都係新增選票唔夠對家多 第二係計埋長毛個票數其實未夠secure 第四席
第三樣係 上屆新界東禮義廉都開兩枱 但泛民加本土出到十一張名單 同04年個背景都唔同咗 以前係大黨為主但而家係小形黨林立 時空背景需要嘅都唔同咗
但塞曬落同一張名單的確有佢風險 咁我諗到時等初選結果再睇下件事會點work out 咁如果主流決定拆七張爭又好 又或者集中票源都好 以選舉策略而言初選協調一定比選民策略投票更有勝算

全部人谷一兩張名單輸撚硬

大將軍話暫時唔選

借運動食女點定義
Day 1做採訪就係打算食女？
食到女就唔再採訪？
根本判斷唔到，再者，佢冇為自己既採訪犧牲咩

其實人地既感情事其他人知幾多
定好單純見到食女，抗爭2件事同時出現，就係負面？
係葡萄，定係潔癖？
係旁人太多事

其實佢好應該出嚟選啦

護航者咁多

希望有其他偽勇武借抗爭食女時
你都係呢種態度啦
本身呢件事無乜大不了

係奇在連登仔平時屌開偽勇借運動食女
但依家立場哥哥做返同一件事
大家態度可以180度轉

不初選
不投票

神logic

如果只為人工而去選立法會議員，就係蠢人
佢真係唔知有幾大風險，幾辛苦，幾大壓力

柒嗰個係方仲賢喎
Sunny係帶佢去台灣切腹謝罪

本人素人出黎選 比大家改變嘅機會就係投機撚
泛民廢左咁多年都仲選就係壯大黃營

我個「佢」字用錯左，sor ，我係想講「呢種人」。你唔係呢種人就得

我都無話你出選既就係投機，係話為錢出選（民主派議員）既係蠢

我明你意思 唔係話你

初選呀
唔好再彈馮檢基啲仆衝出嚟
老野素人比例有得傾
但要保住涂謹申

其實佢肯定唔會出嚟
因為知道，咁樣翻閹肯肯定變馮檢基
本土嘅支持者，個個都想要素人/後生
呢一點佢心知肚明

Aggar

Exactly

邊個都可以參與初選

天琦都簽確認書，咁又點？

本土點會投碌然
2016佢做過乜
泛民唔投佢本土唔投佢
仲有咩人投佢

你估佢唔知

好多人都話議會無用
但過去半年，我哋起碼見到有鄺神、許智勇、譚民豪呢啲
多個議員身份點都有用

天琦繼承人個立法會議員我就知
鴨脷洲口音嗰個

佢當自己係本土派開山祖師㗎
但同時，佢比馮檢基叫做有自知之明

今次新東都輸埋
大鑊！

搞初選

佢當藍處理

// 戴耀廷接受《蘋果》查詢時指，現時討論的「初選」機制與以往有別，不會具篩選形式，期望最快7月舉行，初步構思包括網上或實體票站、地區辯論會等，「（冀）透過初選讓公民參與喺過程之中」，並讓有意參選人士得知大約的支持度及選民意向，「自行判斷係咪參與正式選舉」；及至選舉前短時間內更會作棄選安排，「（故）都唔知叫唔叫『初選』，我會修正為有公民參與嘅『協調機制』」。//

咁樣既「初選」，就唔係用來趕素人走，而係早期既選舉工程。表現不好的候選人仲可以揀，決定唔去既可以幫助理念接近的候選人，決定去馬既可以加倍努力到最後，先決定究竟要點做。

感覺上比齋初選好

問題從來都係點解乜都係傳統個班主導

上次雷動就係借戴妖個名，由下面分區admin亂咁射票畀人，結果九東又攬炒，新西益咗何妖

因為得佢肯出來做野囉。

另外，新西出事係因為超級票王Heidy 朱橫空出世（唔怪佢，佢都無諗過），九東表現唔好係因為太多名單，民主派有成7張，獻世派得四張，咪輸囉

如果唔係胡穗珊義義氣仔女，退選硬食蝕保證金同雷動建議棄保，d票仲亂籠

仲有，建制九東打穩陣進攻（三席），結果完美配票，係民主陣營協調差先會票多先輸，關咩傳唔傳統事。

如果今屆無人出來推動棄保，一樣要蝕章

明明九東鳩達民調領先 雷動就私怨行頭叫人投快必

推
民間初選

必須小心協調最終那個非建制派人参選，不許出現割票事情發生。
香港人團結，才會贏

同意，咁樣可以幫素人做勢，甚至可以話咁就真係展現團結為香港啦

佢左膠上腦 但係只規律黃絲
叫黃絲大愛放低恨仇 轉頭 寫稿登報 講到自己係道德高地 人地就做得唔好喇

另外，佢完全冇去同藍絲宣揚大愛

雷動嘅精神就係唔含淚投票
只係集中投自己可接受人選之中嘅邊緣名單
雷霆救兵班人接受唔到黃洋達咪唔投佢lor
呢個係佢地自己決定 唔係戴耀廷決定

...你睇清楚當初雷動叫大家投邊個先好9up啦

佢唔算啦
At least幾年前

我好撚清楚雷動，咩都cap哂，有咩要睇清楚呢？

新東人不嬲唔駛擔心，魚蛋果陣好多人都指責勇武派既時候，天琦都有九萬票

利申 新東人

即係冇啦啦冇理據咁推一個人出嚟叫人投佢唔係絕含淚？而本身嗰個人唔係所謂邊緣人中民意較高嗰個

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

無啦啦無根據？輪到我問番你有無睇清楚雷動
人地雷動做左半年rolling survey , 再搵人寫paper 解釋計算方法，用HKUPOP既數據做較正，寫程式計算民調同佢既準確度，再整左個平台出來俾萬幾人係投票前兩日做 deliberation，傾各區推薦名單喎

無人科水都做左咁多野，結果得你一句「無啦啦」，呢種貼錢買難受既工作，唔怪得得戴耀廷做啦。

係佢咁做教授做得咁蠢架咋。

本民前再起先算

支持人民代表取代政棍

佢拎過獎添架

同埋講國際視野佢都一定叻過而家班呃飯食既議員
親身烏克蘭、加泰採訪出文

講咁撚多嘢，公佈咗跟咩數據去決定推邊個未啊？推薦嘅村長同快必入撚咗未啊？估唔撚到四年後會有戴妖打手上返水偷偷地洗白

一頂打手帽笠落來，就唔使再講道理，ok you win

咪係囉

其實雷動嘅運作都講到口臭
好多人仲扮睇唔到.